點解女人d膝頭成日損？？

見到女神損左好心痛

得你女神膝頭成日損

野戰係容易受傷啲

又俾人推又要跪
唔損就假

對唔住 我搞到你女神成日跪到損曬

因為爸爸

女神點會含撚

只係唔幫你含姐